【分手一周年】鄧麗欣遇上方力申

方力申聲都震埋